［想死］今日賭馬輸咗身家

個人好空虛，點解可以咁戇鳩

戶口仲有幾多錢？輸咗幾多成？

唔好借就得

Btw，師兄輸好多？

得返五個半

楊狗咁廢都買

我之後仲大大力諗住贏翻返嚟，點知又輸，位置都輸錢戇鳩鳩

點解咁有信心轟5K

賭呢隻你比我好過啦

拎去叫雞仲好啦

信咗嗰啲YouTube講馬佬

早知就一早俾你

起三飛都得

佢係掂唔洗講Youtube呃人

驅風嗰D四飛有找

點解會輸㗎

5000蚊披屎咁搏

5100姐

以後唔敢玩咁大
仲諗住可以贏9000返嚟，依家本都冇咗
GG

楊明綸唔值得你咁搏呀

啲講馬路頂盡都係買一千幾百
你就咁撚搏

唔借錢輸點叫輸身家

下次我跟你買

*講馬佬

0:1

我睇嗰個講馬佬仲要收月費

邊個講馬佬

你尋晚$5000買愛華頓贏都執左$3000啦

第一次入會就俾人昆

笑撚左

之前賭波試過輸左成萬蚊，跟住就唔夠膽賭波

5000就收皮啦

買馬不如買今晚讓球阿仙奴仲有機啦 師兄

呢個費事整衰人哋個朵，可能只係我咁岩黑仔😖😖😖，佢係退休練馬師

買100之後果注5000
個落差咁大嘅

同路

係勁就唔要你嗰一百幾十啦，你睇下人地數學教授賭馬有半億，學下佢去讀數學好過啦

無人叫你狂賭
我都限自己只賭豪門強隊 一星期2/3場就算

就係嗰陣WhatsApp左嗰個講馬佬，佢話呢隻贏緊，好撚有信心，咁我咪大大力

身家得番5000都仲訓身
呢個心態比你今次中左都遲早輸身家

下次真係唔敢😫

五千都喊苦喊忽，上一轉財經台先講啦

你成副身家100蚊?

依家冇喇

5000買place, 過大海買鋪百家樂好過

下次唔好買楊狗啦 廢撚到仆街 上季好似贏得唔夠10場

點開飯?

都係要食屋企，我諗呢個月都冇得出街😭

$5000 唔算多， 好快揾返。

下次賭$10 過6關等發達好過啦。

賭波好過啦 我男友呢兩日都贏

你係仔定女?

又唔太關楊明綸事嘅
呢隻馬操得幾個月，只得1課800米閘
根本進度未夠

好彩你無跟佢買

唔係你既錯
係香港教育既錯
教到啲學生咁閪蠢

博莫雷拉潘頓好過啦

GG 大家都係唔好賭啦

Sad9

你男定女?

我都好奇，正常好少男人咁撚豬兜

最後我買左莫蕾拉

絲

傻閪，輸撚死你啊

年輕人,點解唔腳踏實地買利物浦

學生?

呢排都賺夠，我都想俾人賺下

仲有第10場未跑

莫蕾拉都輸😭😭

Ok

琴日有愛記 唔買 買畜生

已經冇錢了

重作啦傻鳩

俾隻冷p你
10場9號大道自正

瑞士山區肺

絲打，係咩驅使你賭馬?係興趣?

我試吓先

買莫蕾拉同潘頓好過啦

係窮啊！😭😭

有買

你做乜工？人工幾多

點解會揀跑馬。。。。
仲要唔研究下就直接跟人買咁重飛

第一日踢馬? 華將古撚惑惑 要allin收息都等盃賽買潘狗啦ching

係肺炎呀

最少要$10，我得$5.5😫😫😫

新馬，仲要華將
請問點解咁有信心？

學生嚟咋，未返工

天池怪俠p

到底咩人會買楊明綸$5000

跟人買㗎

咁你邊度黎$5000

大學生應該有幾萬信用額

係呀☹️

一次教訓🤣

之前買股票有贏少少，同埋大多數都係屋企比

5蚊買唔到

夜晚仲有 海外賽事

咁你點解唔繼續買股票

你唔輸我邊有錢贏
小小地玩下咪算

其實賭馬 分零兩分鐘跑完
都幾刺激

BTW 小賭怡情

無錢就咪買咁撚多啦

夠18歲未

呢場重注玖寶P

多謝樓主，今日贏咗好多

事後飛正仆街

可唔可以跟你搵食

真係想學嘢🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

燈到咁

信埋尾場潘頓
今日幫我執左好多

爸打跟左佢買？

腦海又響起賭場風雲主題曲

我都唔想

我洗咩跟佢買
黎波po跟我買仲好

點解可以咁爽😫😫

贏就谷 輸就縮
切忌輸完再入錢

我下次跟你買，不過要儲下錢先😭😭

知道大佬

有好多賭仔唔明呢個道理
不停課金搏搏搏

出街食嘢碌卡or用apple pay比咪得

我一出糧jump曬都係咁

好有經驗，我諗我都要係咁
仲諗住去抽新股😫😫😫😫😫

5k allin既買波好撚過啦

如果你有錢買都有4倍披屎啦

440搏88蚊
邊個教你數學
你話買win都算

有料
但係冇跟

依家冇哂喇

諗住唔會輸，我之前都係搵啲賠率低嘅買

唉呀～

我13k糧
今個月頭針左11k
攞2k黎比min pay
尾數幾百攞嚟搭車

點解會去買料
同埋要收息 唔係級際賽都買唔過

咁你買波算 咪買馬
內幕最中意跑輸D極低賠率
如果唔係佢哋點搵食

好慘

之前都有win

楊明綸都信
得罪講句你抵輸

買楊不如買周？

雷仆街

幾千蚊就係度打飛機

5000蚊身家

算啦樓主當倒錢落海

咁多個華人 all楊明綸 梁家俊 or 樂仔係死得最on9

你咪算好，我005仲坐緊

今晚仲有法國大賽 有賭未為輸

垃圾

用信卡銀行透支下個實馬日追返啲本啦

華將得兩個揀得落手 何妖同火車
除非你捉到梁嘉俊幾時去馬

有得攞返㗎，加油

爸打好勁

下次有開post 我想跟你呀

大大力屌落獌到就收錢啦

求其買都有16倍點睇

係咪梁定華

lol

你又買咗？

小注收返12倍p
多謝師兄讓路！

你靚唔靚大唔大波
果5k我地成班連登仔今晚比番你啦

5000啫 學生

cupped

學生妹冇波

當做善事 唔好再賭
利申 我都輸好多 學生 但戒唔到

你係咪岩岩開始賭馬 全馬圈都知佢無料扮4條既廢西黎點會入佢會嫁

入錢今晚再嚟過

真 火車呢d真係百幾倍都同你去盡
好似佢自己賭身家咁

大注又輸 細注又輸 點玩

我真係新手嚟😖

玩到好心累

咁你幾時先有錢再賭

講馬佬咁醒一早落場啦
講極咪又狗會D熱門
一係就試試痴線佬玩法
次次都入冷門

抵撚死 唔識賭學人賭

(直接戒左佢啦 衰左就衰左
唔好諗住追數 更加唔好借錢
做少D錯事﹐人生其實已經簡單好多咖啦)

有人同你講楊名綸跑果隻贏梗 你都信 咁抵輸

紅海灣

再借啦 唔係點回本

炸嘅

咪算少囉
之前去馬會，有啲阿伯幾萬轟落去跳出香港，輸撚咗

熱門都燈死埋

生果哥咁撚慘啊
我32蚊斬3手轉買美股

好心啦，係掂就唔洗係youtube鳩噏講到口水乾賺view數啦，自己買變撚左誠哥啦
真係賺太多俾你一齊賺下咩
呢啲分析/貼士參考下好啦

賭TSLA一晚都唔知輸幾多個5000

睇連登馬PO好過梁定華啦 師兄

華哥都幾狗
呢隻可能真係佢心水 但賭仔係無可能買 一個800閘就跑但又咁多飛 佢就特登射俾你班傻鳩買 中唔中wfc

睇完每場買少幾隻伏

注碼去到$5000真係賭牛熊重好

買west ham 贏番個本囉

係咪姓梁果位

戇鳩信我8場買潘狗w咪贏囉
利申：上次輸佢，嬲嬲地唔信邪繼續買輸鳩晒

最後追返幾多？

係

最後得返$5.5

做ptgf我地養你
好快有番5k

點會買呢匹

可以拎返出黎加凍飲

俾條3串1你
買番7舊水

可以賺番個5千

阿仙奴 讓球 W
國米 讓球 W
比斯特大

幫到盡

咪再賭啦

中硬仲買得7舊水？
啱啱問財仔借咗7皮野all in

利申：已約經紀睇樓，做人做狗自己揀

睇左星期三報名表未

$5000就已經係你身家...你唔應該今日先灰

比斯特3.5大？

我玩百家樂都輸咗3皮，我都未喊

波咪仲蠱惑
不過變咗90分鐘唔使咁緊張啫

李獻計?

真誠哥
定大賭李嘉誠?

大賭李嘉誠戲子黎架啫

我試下先

山挨賭馬廢佬都信 种要5000大大注

唉差財仔7皮野點算好

再幫盡d ok?
約咗經紀聽日睇樓唔想放人飛機

賭馬係最高學問ge投資賭博
咪亂玩
入財經台跟人買下股票算啦

我只可以講位置係高風險，低回報既彩池
所有識賭既都唔會買

明白哂

我都有買

想知識賭會點買

一定唔會買熱門位置，有咩意外，比人封一封就place都無，但中就得1.幾倍，
贏一次輸一次已經輸突

咸華咁撚陰濕
有內幕都唔撚益你啦

隻請讓路賢仔都講左隻馬太急 咁多快馬 仲all in 落去

隻請讓路又出
今次就可以買少少啦

仲係冇人讓路

GG

初出馬都咁博係咪傻撚左😑

Ching試下以小博大
輸冇所謂，中會開心好多

呢排孖寶都唔少斬獲😍